**A Family Server Finances 2019**

Приложение учета семейного бюджета

Платформа: .NET Framework 4.0
База данных: SQL Server Compact 4

Предположительные сроки:
	Alpha тестирование: ... - сентябрь 2019
	Beta тестирование - сентябрь 2019 - ... (до выхода мобильной версии)